有冇人好怕拍拖?

雖然拍拖個陣係好甜
但一諗到最終都係會分手,離別個種痛就好驚

有人 沒有人

明
好驚會無疾而終

3個月之前...因為我唔識拍拖....最後錯過左佢.....

3個月後既今日,我仲未能夠放底,因為發現自己當時,一都傷害緊佢

岩啊樓豬
同埋我覺得拍拖好煩
成個人都無乜自由咁
我係果種鐘意覆你就覆你
唔覆就潛幾日水
唔覆幾個鐘條女都炸死左你
又擔心自己忽略佢轉頭佢又放負
放假又要見面真係好煩